[突發]九龍灣淘大交通銀行有防護措施

摸過，似係鋁板

入左去出唔番黎

交通銀行俾老美制裁左，做定防護工作都好嘅

上個星期 新都城連恆生都唔開 但個間交通銀行正常營業

今日反而驚?